［快d最已陣好嗎？］ 利物浦 對 狼隊 4

Slow

Slow到
幫你開埋

slow撚到

SLOW

開左四個post

慢過宗師

TAA

Slow到以為樓豬死咗

slow 到仆街

五個人開post
樓主唔該檢討吓

樓主訓撚左教？

FPL cap 左沙

水貨嗰下好fifa

分家分到on9

樓G慢到搞到分咗4個po

Jota in F9 out

推呢個

高普係咪唔敢再換走沙拿文尼

幾時肯換robbo

Jota黎利第一次面對anfield球迷

cap左Jota
今次玩撚完

希望佢有波入

slow

樓主

依家3-0好想jelly有得抖下

今次真係Slow

下次會改善 不完美 可改善

軒屈到

貢多個po
樓主slow

想過老母
Fake極都fake唔到

神軒一打返右路勁撚到傻

慢過neco

公海4個PO

宗斯good try

個武肺令到我知有觀眾睇真係唔係必然

終於換走費明奴

jota剷草

Jones呢下左腳咁ban埋去

今場真係咩都有
killer pass，補位，執屎，迫搶，帶球推進

咁推邊個？

Jones左腳都幾勁

氣氛好好

This

紅太陽

This la

入波對住kop嗌幾撚熱血

Five of Joel Matip's six goals for Liverpool in all competitions have been headed, with five also coming from a corner situation (one free-kick). #awlfc [opta]

牙樂入嚟之後真係Feel到 76個種慢

宗師你唔識射就咪撚射喇

差個入球就完美

對面棄game了

都叫有力水既

Motm 神軒？但水貨都好撚勁，點揀？

mane啲少林足球插花

Mane

文尼

Taa勁到

Mane 爭

你要QLED？

Taa

應該88分鐘出森美

沙拿讓比文尼

Taa 10分鐘已屌打

屌你 忍夠neco
taa一出就有

迷宗了

有taa真係好唔同
Btw jones

76睇到未

阿樂係勁嘅，輕鬆助攻

有球迷就456

屁

屌你老母呢啲先係助攻呀嘛

屌你taa d視野好撚勁

jones好波

咁輕鬆

牙樂一黎就出靚波

OG黎

Taa 好撚firm

老烏

76可以退休了

GPS

OG

文尼執左佢
咁都射落人度

宗呢下

今日三個中場都好
難揀

屌沙早知OG嘅話應該訓落去拎埋個入波

Taa輕鬆復出助攻

點解要擺晒2000人去kop
仲叫乜撚野社交距離

米拿：🥱
南野：👀

jones 比得靚

1500 Kop
500 Main Stand

水貨JM9，見到入波唔氛氣咁跳一跳起dum地？

屌宗越踼越好，跌晒眼鏡

可唔可以換下人
好驚有人傷

要讚

清潔阿姐：係咪你做埋我個份

終於唔係深夜閪波

taa class

哇屌

劏個波成個Kdb咁

Taa哩球成個kdb咁

taa!!

今日真係輕鬆456

星期三咪大換

炒麵

講真如果用基達唔係宗師邊有咁輕鬆

鏡頭淨係影住kop

你一出就助攻

高普會俾76出半場俾人完爆
下半場扮戰術大師出taa kill game

bino今日都好癲下

計og ?

K62

點解會計OG

四球之後鬆晒

Jones

宗師

守住個clean sheet 啊

破密集

早安真係可以做吉祥物了

仆街 狼隊守咗大半場屌歷

突然要守TAA

TAA空到hihi

中c咁快適應英超打rotate 一流

Mane係咪踢唔中個波

AB賣得 VVD賣得

老母隊長

lomo cap

玻璃達sub in

就講就有

捉緊好大盤棋

屌宗又逼大家食救心

文尼都射唔中龍

真係OG黎

復出第一腳出波？

之前佢地圍內投佢係第四隊長

Salah 都得

炒麵做二號龍ok?

jones條閪仔唔讚得

Gay達？

kop 真係好撚大聲

阿祖安以後唔駛出

彈返落對面度 no goal

K62勁到

唔得就plan c 綿龍換jota

竟然係比老母

屌南： 隊波咁撚勁早知唔來啦

佢撞返個波落人地隻腳

戰術大師.gif

隊長

出咗今場應該4比4

Mino氣數已盡

破密集比d 毒辣直線啦

妖唔想睇gayta

個龍勁專心

太好

利好鍾意用隊長引人續約

以前老麥已經係咁

K62有料

基達放棄把啦，唔好再哂時間係佢身上

入多球追返7:2場得失球啦

金毛勁到

場波唔好咁快完好冇

Vvd黨得勢

K62 好屈

3號龍傷咪到早安

matip

咁順不如入多兩球上榜首

歐聯應該會出南野架啦

SEMEDO究竟之前點解會踢到疤塞
今場睇冇樣掂

佢不嬲第4隊長

"Merry Christmas, Everton" ringing around the Kop.

呢個真係要

週中正選啦 驚西

要破密集

狜都戴起過隊長臂章

幻幻

老母隊長!

感動ge你早安蛇慢慢淡出比後生上

K62用波好掂 淨係呢樣已經食少好多救心

早安唔係季尾完約?

希望佢爭氣啦

Thank you adrian

差5球喎

佢不嬲係第4隊長

老母4th captain
第三同第四球員互投的

兩球咋咩？

係

259=who?
jones>25

有反應 有撲救 最緊要仲要後生

作客丹麥野會唔會出早安

屌睇錯sor

賣咗早安，讚成

咁廢邊有人要

應該唔會

印少左個E

can有無試過？

唔會啦 比K62搶撚左個位啦

邊有人要

冇25古冇今日

唔好推

破密集喺度行行企企

係呀

用到波 起碼中堅都敢回波去後

仲要好淡定早安sir 打左咁多年都成日慌失失咁

絕版波衫

留低做個有經驗既第三門將幫手訓練下咪仲好
賣黎做咩

200萬磅都好過冇

用個巴西仔都唔好出早安

鍚菲聯

39 Premier League assists in his Liverpool career for Trent Alexander-Arnold. 22 years old. Jurgen Klopp has revolutionised the full back position in this league with Alexander-Arnold and Andy Robertson.

KILLHER

文尼都要爭氣
佢個入球荒已經幾長下

咁解可以咁定
睇完neco 以為幻幻一定係慌失失

50m放keita俾佢地

睇住各位師兄弟一個一個咁翻黎真係好感動

之前睇住一個一個走

Killher

俾阿啦 佢地破唔到密集

但佢啲波都好合理 係埋門一腳差啲

打龍呢個位能力呃唔到人
除非好似屌卡咁
呢兩場炒麵完全係證明咗自己有實力

最想牙高返嚟

屌瀝自己交轉會申請啦

佢地缺前鋒, 50M放力子比佢地

泰阿高幾時番嚟

短米ox一次過返嚟

夠膽坐後備果陣訓教都唔怯得去邊

留意下早安個樣 2:0果陣 心諗：「真係要打3號龍了」

今場打得唔算差

狼隊都需要

kEllher

黑店利

啱啱買完新麥巴比 點會缺

韋達屌到高普仆街唔會再買架喇

力子換NETO

robbo真係

80分鐘打後
r26有buff

點解叫炒麵

唔知vvd傷後仲做唔做到

老母cls 仲咁有力 追贏traore

打撚死jelly

33歲（三號龍）

同老母一樣

咁樣放件水貨比人 仲要扮會buyback
比我都燥

原來打狼隊咁易
點解馬撚打到又要殺人又剩都輸

雞達

上半場太早食牌影響左
下半場出黎其實好左

但一換taa 就見到個分野

夏天收購變左冬季收購咁

一月出到都要還神

利：要唔要右閘 我地近排有個潛力幻幻上緊位 我地都夠右閘喇 平平地二千五 ok?

羅拔臣

廢囉

Robbo 段段都有，好驚消哂體力

AB keep住傷佢可以做二號半龍

佢過到聖誕先算啦

On9
留佢係更衣室仲有用
唔上陣都有用架Ching
況且邊個會買

同對面隻右閘比算啦

公道講句狼冇raul差好遠

有出過1.5場

Edwards對其他球會嚟講係大仆街嚟

Taa 呢個位置已經係一線頭
Neco 作為一個後備算係咁啦

真嘅

剩係記得佢2分鐘黃牌

馬撚只要美羊冇態就入唔到ball

雷斯上場一開波就頂死左佢啦

冇左RAUL成隊前場冇左支點

估撚到佢實自己去

原來sub無origi

去煎野食前一零
返到嚟4零

真係好撚慘

出3個青訓都輕取
馬撚

嘥位不了

Gini Wijnaldum is a machine. This is his 11th successive start for club and country over the past five weeks. No breather for him. He's absolutely relentless. #LFC

然後好合理地龍都唔中

有般矛呢條大水魚前車之鑑都接貨，有乜計

屌 半場訓著左

佢地如果降班老母又走既berge應該好抵屌

星期三正選

我利呢幾年賣咁多件 真係得ings 叫勁
其他都係水貨

歐聯決賽跑贏孫興民真係好撚屈

深夜good ball

通常講完呢啲就傷

獨食到

煮多碗公仔麵食先先

SLK今季不知幾好
不過係英冠

gchi
佢係genk 既時候已經J 緊

都唔同級數有咩好比

星期3 會唔會有jack Cain/clarkson

炒麵定到

呢件真係好嘢

師兄煎乜煎咁耐

CS

可能仲有koumetio 同jaros

利狗Buyback clause完咗未

真人唱既ynwa

新仔2場cs
勁過ab

Clean Sheet

煎成個鐘都未燶

所以後備黎講佢無咩失誤 （好似上場foul 12 碼咁 ）都收貨
有助攻直情要還神

煎完帶子洗pan再煎雞翼

最揼春係出親都勁到仆街 冇得出好撚可惜

咁後生都唔騰雞
相反neco驚青到

應該咩都煎到窿哂

煎多幾碟

早安哥

幻幻龍上半場救果球笠射真係好加分

6 - Since Liverpool’s first match after Virgil van Dijk’s injury against Everton (Ajax in October), the Reds have conceded just six goals in 11 games in all competitions, keeping six clean sheets in the process. Unfazed.

我都想知

鐵人

AB VVD 賣得？

hair

本身應該榜首

新仔幻幻持續強勢

Ab 仲未follow佢

有VVD 一場失7球

英文名

係 嗰球早安應該失左啦

荷蘭牛

唔跟愛爾蘭文跟英文讀音讀出黎係炒麵

D新仔好似另一個人咁

好似得一年約 又老 動作又慢
50萬都應該冇隊會開

睇老母個injury history 對上一次傷仲踢緊荷甲

師兄做廚房？

Kelleher愛爾蘭話解炒面

屌 係wo

點讀
真係炒麵？

咁誇張

我玩FM必買妖人果時

衰撚過ibe

利伸9up

想留住老母

直接影到最近條友唔戴罩

記得以前有個愛爾蘭fd個名咁上下
cao字頭，但唔撚知點解讀queeva

Caoimhin Kelleher
炒麵make sense

唔知真定假 transfermarkt係咁寫

記得果陣17歲 啲stat成個25歲咁

Liverpool are now 65 Premier League games unbeaten at Anfield.

Mo Salah has scored 52 goals at home in that spell.

咁算喇，留佢練下波

反宗評分表

K62希望佢未來做到1號龍

唔會衰得過IBE掛

有輕傷過1-2week

今場係全季暫時踢得最好嘅一場

cs多過ab未

高普三連擊拳

原本照返愛爾蘭文就喺讀queven
但如果你跟英文讀就係同炒麵差唔多

留住溫度速度跟韋拿度母

Georginio Wijnaldum’s game by numbers vs. Wolves:

98% pass accuracy
3 ball recoveries
2 fouls suffered
1 shot
1 goal

Unbelievably tidy on the ball.

高普最需要依種唔傷既萬金油

下場打daddy

深夜沒有閪波

98%

今場宗合格有突啦 多ball recovery 又傳球靚波比TAA

炒伊麵

呢個真呀，之前打李城都ok

感動

想像唔到老母季尾free走之後
用雞達屌宗ox會甩幾撚多次控球

正選全部抖一個星期打daddy

下場就閪架啦
歐聯冇所謂啦

Klopp終於可以對觀眾席出拳

咁又難D 下場應該都係danny ward之類

加辣

唔係
係之前減肥
食即食雞胸食撚到厭
之後自己開始煮

到後來pk，煮上癮
而家重肥咗

高普本防守書有料到

挽留 咪撚去疤菜護級啦

下個禮拜富臨

都係果句
宗就算打鏝入三球
班0分撚都係會0分

就算而家拎去賣應該都賣到千幾萬了

頭2球反擊太西
扣返啲

今場肯定合格有突
不過唔知點解次次都有一堆零分

疤狗而家仲比得起錢咩?

真係要挽留 呢個今季先知佢重要
起碼唔識傷同唔會甩波先

下場R聯帶全隊U18去算啦

原來炒麵著件波衫印撚錯佢個名

有Clarkson Cain 就西波都睇

完約啦

今場防守算係咁

佢應該會企定定望

佢不嬲hold波勁
係hold得太勁成日lag機（係利先係咁）

fsg唔開長約留佢咋

前面祖達南野力子

我就比左7分既

U18 正選
U12 後備

個龍有料 夠淡定

疤咁搞法
下季都唔知有冇歐洲賽踢

照睇

哩幾場咁好表現我估一定已經引到有隊想借，之後打唔打得起好似獌d hen咁番黎爭正選就睇佢做化，ab先28歲

我都知佢hold 波勁
但平時真係太lag

今日12人好撚大聲 好feel 到

仲勁過 AB

Motm我會比水貨

比咗Neco 2分
呢兩分係獎勵佢踢咗68分鐘有2下cross(終於) 希望佢可以學下佢師兄TAA

Jota都唔想出，驚傷

好難搵到個少傷 又交到有穩定表現
Keita, Ox, 牙泰 三個加埋好似都唔夠lomo一個人打得多

高普又要放南野打中鋒假9

會俾軒

究竟錫菲聯定04會贏波先

識貨

MOTM Salah/Hendo
Salah今季sharp過文尼5000倍左右

Fun fact: Joel Matip has more PL goals than Martial this season

AB 隨時打都34-35 唔知佢等唔等到

反宗不過俾6分
其實可以live完場就早啲截數懷疑有好多俾零分都無睇過場波

炒面 10分
宗師 7分
neco 2分

真影響曬我地呢啲中肯既比分

Agger K62 緊隨其後

呢句馬撚見到會哭多兩錢

佢地就係殺低占之後先輸1:2

49000一傷左馬屎眼就反CUP
條友咁後生已經成日妹波

04啦 錫菲得3個換人名額

贊成
利申 無睇晒無俾

佢自從做左世界級之後 好似人地上左高位接受唔到落返黎既事實咁

前面三條友係一人勁一季

是但啦 佢地都開始輸慣

ab成日射波 大把機會

歐聯一場炒兩球必入

真野唔好拎出黎講

米仔走得太早

平常心

有能力既後生龍都唔會想長坐後備
妓個馬天尼斯一出場機會交到表現新一季轉頭就走

Raul 好球員 快啲好番

真

如果62肯打後備打到28歲(佢細Alisson6年)

再做1號龍 都算legend中legend

馬天尼斯都唔後生

Jordan Henderson vs. Wolves [pitch rank]:

89 passes attempted [1st]
81 passes completed [1st]
23 final third passes [1st]
7 ball recoveries [=1st]
3 chances created [=1st]

A dominant midfield display capped with an assist.

真 一個cycle黎
17/18 沙拿勁(32球)
18/19 文尼勁(射手金靴, 沙拿雖然都有 但對比上季已經係廢咗)
19/20(F9勁到飛起 13場1:0 2:1 好多都係佢幫手贏)

佢啲手力好撚勁

唔好吹奏住
上季早安都被人吹奏咗一排

早安一黎 ab就傷
懷疑過早安係黑氣石
但見佢幫手操捧過世冠就算

Jordan Henderson vs Wolves:

• Most passes completed (81)
• Most touches (97)
• Most final 3rd passes completed (19)
• Most chances created (3)
• Most ball recoveries (7)

Neco快啲賣走都得講真
都係遲早嘅事 佢永遠唔會上到位假設TAA一直打右閘

真黎妓坐咁多年先等到一個機會揚名立萬

歐聯出早安啦
俾1/2號籠休息

Georginio Wijnaldum misplaced just one pass against Wolves:

◎ 42 attempted
◉ 41 completed

And he capped it off with a beautiful goal.

反而覺得Bobby 1819勁過1920
1920係Mane carry返佢兩個

龍門可以打到4張, 未3字頭都算後生

呢球早安應該會鳩企

歐超啫仲要係阿巴咸球pen射得超曳

前題係要有個後備右閘

Georginio Wijnaldum on today's game: "Wonderful, it already started when [we heard] supporters were allowed in the game so we were happy about that. It's a really good feeling with a 4-0 win today." #awlfc [amazon]

Wijnaldum: "I don’t want to say it was a champions performance because we need to do this job every week but we played a good game and was patient, scored good goals too!" #awlfc [amazon]

Wijnaldum on the fans help: "Of course I think they help. They increase the performance a lot and they cheer you and support you. Everyone knows at Anfield that the supporters fight for the team." #awlfc [amazon]

Wijnaldum on his goal: "It was the first time I found myself in front of the goal where it was 3 on 2. Mo and Sadio made space for me and I didn’t shoot hard it was just technique and it went in luckily!" #awlfc [amazon]

用neco做第一後補都好撚危
買個右閘啦

仲記得佢上一場比人插眼下一場垃圾時間絕殺巴黎

Curtis Jones vs Wolves:

• 95% passing
• 78/82 passes (2nd most in game)
• 97 touches (=most in game)
• 2 dribbles
• 3/5 tackles (most for LFC)
• 4 clearances
• 1 interception

Absolutely marvellous

訓唔撚到

仲要佢派膠先踢12

記錯
點都叫有d功勞呀

賣咗佢就夠錢買
我利賣垃圾都賣到10m,8m

Taa 上中場應該又會變利post 都市傳說
我唔覺得佢踢到

會咁做既就唔係FSG啦

mane 上季初入勁多winning goal

Kelleher: "It was amazing to get the clean sheet today especially with some fans back in the stadium. It was a real plus for us."

踢閘世一
踢中場踢唔踢到世界級水準都好難講
轉都on99

Taa 踢中場咁軒踢咩位

可能曾經都諗過
不過後嚟打閘打到出晒位
應該疊埋心水踢呢個位

右閘

無人除罩

捉到5個

宗斯手踭同軒隻手下面果2條友除左

Nuno: "Liverpool take advantage [of gaps], they have speed, talent and are strong."

今季靠沙拿jota

學英國佬話齋TAA同KDB果種係whip the ball into the box
已經唔可以叫cross 佢地果種係勁撚重西 好似乒乓波咁

Curtis Jones' game by numbers vs. Wolves:

97 touches
95% pass accuracy
82 passes
5 ball recoveries
5 duels won
4 clearances
4 penalty area entries
3 tackles made
1 shot
1 shot on target

Easy to forget he's only 19.

Am I an Adrian to you?

睇囉囉講野我突然諗起可樂狗

Nuno Espírito Santo: "We didn't perform, Liverpool were better, no doubt. The result is a reflection of the performance. First half we were organised but didn't do as much as we could and should." #awlfc [lfc]

第一排，一陣打個乞嗤傳染球員點算呀

真，同埋佢真係好淡定，其他野可以練但心理質素/專注度呢d真係練唔到，睇早安同卡膠就知
希望可以留得住佢，始終好龍門依家都係難搵，早上AB又成日傷

閘位珍貴好多
勁嘅中場大把啦

咁我覺得早安心理質素其實唔差
失左波都唔會好似卡膠咁頹
又會鼓勵下隊友咁
只係佢真係廢

好掛住泰

Klopp on fans' return:

Imagine, 10 months ago, someone tells you you have a home game and only 2,000 people show up... You would think a proper crisis.

Warming up, we all had goosebumps.

It was much better (than I thought).

軒真係好勁唔係講笑
護波都有埋

泰玻璃

反咁多年都仲未俾人賣走
證明軒真係好撚勁

Klopp asked if Wijnaldum will sign a new deal: "I hope so, to be honest. You can see that, he plays all the time. We have a pretty good relationship. I hope so."

坦白講
佢係更衣室開心果黎
態度都好專業
上年明知自己能力不足，都會特登去加操
所以先至有ab 唔喺度都咁多場波贏到
對下體我都會話根本唔係佢呢個level 嘅球員應該踢嘅賽事
但今年來講，佢年紀真係唔細，能力會下滑，仲要好明顯
今年比到個幼上位冇怨言已經好感激佢

Jurgen Klopp: "It was a perfect night to be honest. Imagine someone 10 months ago said we’d only have 2,000 watching but it was so nice - we all had goosebumps! I said in the meeting with the boys before we have to use the atmosphere tonight." #awlfc [amazon]

Klopp: "The noise was perfect. You could see and feel it, they have waited so long for this! They were all here to support a football team." #awlfc [amazon]

Klopp: "We had got used to playing without a crowd but its so much more enjoyable when the people are involved. This game is not the same without them. We appreciate these kind of things and hopefully we can get closer to normality." #awlfc [amazon]

Klopp on Kelleher: "Very good game and he is a very good goalkeeper for us. He is a really special talent, his personality is very calm and he uses that. Technically he is outstanding and its good to have him." #awlfc [amazon]

新米拿

Twitter: 打完呢兩場賣Kelleher又賺10m

借算啦

老母個性格同生活習慣咁好

踢到33啦負責頂位

定位做米拿 = 唔介意你lag機

Gini Wijnaldum is a machine. This is his 11th successive start for club and country over the past five weeks. No breather for him. He's absolutely relentless. #LFC

Cra9zy

請珍惜佔中三子

Klopp on Trent and Nico: "Trent came on and did well but Neco on a yellow card was outstanding and did really good. All good tonight." #awlfc [amazon]

以前唔知條中場做乜勁 而家先識珍惜
三子可否不要老

睇完瞓唔著點搞

我利又冠

我都唔想老母走
中場望落就多人，但一半以上都係傷多過踢
老母又穩定，又可以打唔同位
好彩佢今年冇走，如果唔係就仆得街

都好有feel

一望就見到幾個喎

咁我7:30截數

宗感覺小左d on9 上腳，d遠射都真係準 ，值得比機會

呢個公道

假利7:30起身

勁撚到

眼訓到仆街

TAA出到！神軒踢到超過45min.！！
對面3個shot on target，有clean sheet真係冇諗過
對wolves我真係驚會失分

妓又輸

其實照牌面睇，
以前沙比謝隊馬斯好似勁啲，
托利斯同蘇亞雷斯又勁過依家三叉，
但聯賽次次都差啲差啲咁

對手屎左

兒子世三未
靚到

老母靚啲

蘇亞雷斯就係
費托點會勁過依家三叉咪玩啦

有ab vvd jelly先係重點

送番去德國la

中左拜狗伏

交換甘美治算啦

馬撚唔係話今年拎英超既咩

一個兒子等於妓入球

中間冇人派牌真係差D

成日外圍猜下猜下就交2邊

防守真係好緊要
以前前面入幾多 後面失返幾多
領先一球永遠俾人劇本尾段追和
執靚咗條防線之後 有時前面死火 都可以靠後面死守小勝一球ugly win執三分

錫菲聯得1分係咩事

瞓左無睇 又大炒

感覺師兄弟開始返來，好耐無試過大勝

原來你咁勁
唔怪得之前悶到訓著

keheller 好似都算唔錯
睇佢D動作好似有少少漫不經心咁
但D波都處理得幾好

佢都瞓咗無睇

深夜西波唔怪佢

希望周中高普可以狠心d出哂副選
反正點踢都唔會影響到成組排名，當fdly啦

托利斯點會勁過依家3叉

夠唔夠人比佢出副選

出哂青年軍都唔拘

托利斯呢d要人供應既前鋒點可能勁過文尼沙拿

就算計入球能力
蘇7>沙拿>費托=文尼>大清=綿龍
都唔覺得佢算好突出
唔係話費托唔勁但三叉第日一定係殿堂級名宿

廢托最後兩季打謝隊同佢 如果擺三叉是但一個代替廢托我唔覺得會打得好過廢托wo

有登記咩LOL

Ab 真係我見過最勁既利記門將，
但比起雲迪克+高美斯，
我覺得以前希比亞加軒索斯勁啲，
最勁好似試過一季先失廿球

文尼沙拿都唔係正箭，邊有得咁比
你有埃及文明呢d攻擊手就要轉戰術架啦

費托全盛真係好撚勁架

都唔會勁過文尼沙拿囉

又然一場

歐聯好似要reg,
唔知本土青訓有冇例外

阿祖安係咪季中可以躝

用佢經驗教下新人啦

你要咁比無意思
當年係8+9
依家係整體

唔好啦，個新仔仲定過佢

岩，唔出場唔代表無價值，經驗好重要

祖安心理質素好
犯完錯都可以冇野
保持集中精神

龍門黎講幾緊要

尋晚我做假利 Coady就做卧底

呢樣所有打工仔都要學

但係廢呢
對馬體會真係睇到嘔血

Jordan Henderson: “I can’t praise Adrian enough for how he conducts himself and the contribution he makes. He is a true leader in our dressing room. We are so fortunate to have a brilliant set of ’keepers, all entirely focused on delivering what’s best for the team.” #awlfc [lfc]

#LIVWOL の @carlsberg MOTMは @GWijnaldum ✨

所有廢人都係 true leader in dressing room

反軒

捱完西波返工揮手區

陰啲陰啲又反軒

u21唔駛reg Phillips唔得係因為已經23

反軒係情趣

反neco係責任

好似國產凌凌柒個司令咁，
係堆垃圾入面執返叻菲出嚟

老母同佐真奴都唔識分，垃圾到你

最已陣：

19-20 後防
08-09 中場
13-14 鋒線

笑撚左

點解利記青訓廢車阿咁撚多

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死我

不過咁講就算廢
平時睇adrian都似生活檢點而且好似都幾正能量對更衣室黎講都正面既

即係你當佢係上年郎拿根咁當陪下練都冇乜大問題既

入球能力大清屌打明奴啦 最少同沙拿文尼同級
不過 傷多過踢就真

現代的足球整體戰入手

其實費托交好多助攻俾謝隊

應該係Georginio？

渣士年代

廢托全盛連頭槌都入到波

真係唔好太睇低佢

算幾全面

唔同打法
以前利打防反
用費托係最適合
而家利打壓逼
用費托冇得發揮

利以前冇咩翼係勁

王子打正前勁到仆街

反而442都適合蘇9夾費托

左古仔，右古治
中場中 隊長 加沙比

賓納

其實個人能力我覺得at least同級
但依家三叉會高效過8+9

如果放費托落依家套戰術入面當jota咁用有冇得諗

老母果球 綿龍控撚到咁

狼隊踢433係咪讓賽

有070809費托就唔係依家咁踢啦
拎舊人陷落依家套戰術無乜作用
三箭缺一不可

擺明啦，又誤傳又烏龍波

塞爾維亞 毒蛇

私家雞

442蘇七+大清已經好撚勁
我想像唔到蘇七+費托仲會唔會有上升空間

大家都狀態癲峰計
綿龍未至於被屌打
佢順既時侯入球能力拍得住上面呢班

費托都係多傷患

記得對布力般，
有球壓住森巴頂入

古天奴係好嘢嚟，巴塞唔識用啫，自己曬錢冇辦法

尋晚nicole踢成點？

neco 3分鐘就食黃
反而唔用大隻佬爆佢
大隻佬都係攻左邊多

大隻佬真係唔識打左

講野舊人 班拿約先勁

唔知JOTA係最後可以去到邊個級數呢, 我估可以同沙拿同級

Mark干沙利斯
利亞拿
古治

邊個衰妹踢波？

沙拿而家真係好有class
射門造波回防乜都有
比起1718 更全面

保辛華.gif

Neco williams

好穩定 穩定地廢
對面見佢2分鐘就拎牌都驚玩爛個玩具唔再攻佢果面

對比上季, 今季打法好大分別, 我覺得佢好似諗通左D野
可能比高普調教完黎

希望JOTA都有咁既能力啦

見到賽後評分好似唔差

可惜沒有如果

當時渣士冇回賺費托
費托去左ac

唔同打法
費托而家係呢隊波應該都係打後備

珍
高普容不下純射手

射術肯定勁過前面3個啦

舊人點少得我？

屌你啦，當我無到呀？

全盛費托唔係純射手咁簡單啦
有腳法技術有個人突破
以前多仔利雲咪又係咁用

我咪勁

如果佢肯做3號龍係好事嚟
不過佢實力真心麻麻 無幾可見佢撲到波

見到咁長以為係可樂

隊長係指 軒隊????

做假利隊波又贏 點解我睇親都西

態度一流 我地隊波有好多球技唔係最出眾 但態度係值得掌聲既人

其實因為佢角色係閘所以先難mark，因為對家正常唔會迫到個個位，唔記得邊度睇過篇文係咁分析過

2-3年前，有場廢中搵佢踢中場，即刻死左機，Mark得太勁，佢控球又唔係叻

軒？

仲有無態基維爾

軒以3季技術都上唔少琴晚場波我覺得佢先係mom

其實我好樂意留早安做三號龍/爭二號
佢有佢既價值

基維爾係好多利子心結黎

講笑
軒尋晚反守為攻

雖然係踢得好 但第一球入波又係要靠對面派膠先入到

但綿龍係撞射頭鎚多
而大清蘇7費托係有射術有遠射

咁當然作用唔同係真

早安養住佢.
等佢係利記退休啦. 等佢安心打3號龍

巔峰大清好撚勁喎
差少少就去到蘇7起腳就入咁款

點解會有人覺得王子廢過三叉
大佬咩獎都冇都入到世三wo
家下成隊利得vvd做過世二

沙拿可能有得比既 1718仲勁啲
但文尼費奴好明顯廢過王子

近10年嘅話，應該係麥斯

王子果年做世3真係好勁
撚獌高手

或者咁講，冇一隻翼係快又識突破

有謝4+沙比，古仔唔會有咩球權=廢咗

左麥斯

好多新利冇睇過王子

維迪對王子，紅牌係基本

比拿美

做左假利
想問76踢成點

其實沙拿文尼係咪唔計翼

唔識落底 跑得慢 左腳生蟲

費奴都算
文尼呢兩年屈到咁邊忽廢過王子

ching睇少d 炒多幾場

舊人永遠好啲

咁你一定冇睇09年既王子
文尼呢兩季係叫勁
王子個年係得1718沙可以夠佢勁
一個人打哂成個前場

比咗2分
2分係for佢踢左68分鐘有2個cross
亦都係for佢開波2分鐘就拎黃牌

廢托都俾人講到係純射手
真係老啦

點會無睇
費托入球能力同走動係好強
但文尼可以墮後做串連呢點費托已經做唔到

佢洗撚串連咩
比個波比佢就爆到入啦

真係痴撚線
費托+SO7 依D一有波在腳就自己搞得掂
你反而要佢落番黎做串連洗唔洗佢番中堅位行番個大運呀

SO7真係有落返黎做串連wor

望一望達狗 再望一望廢中

睇精華第一球coady送禮之餘
水貨竟然咁好把握力

拎條冷血狗同高普比is 冇肉

真係好賤
點聚人心呀

如果有番尋晚既狀態
仲會唔會輸7：2比維拉
諗番起個賽程
對愛記 維拉 李城
都係人地連贏幾場士氣正盛既時候去踢
其實真係幾難踢

所以佢咪係近年第一 果年既佢係幾有大佬風範 帶起埋班細既 仲要唔獨食

條中場咁廢 無波到腳先落黎咋
有波比到腳 佢禁區橫掃啦

季初班妓仲話達狗＞高普

到而家仲唔知佢先係球隊保持到而加咁既關鍵人物

【Thanks for the memories goodbye mikel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLIII

#636 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家都係
最記得佢哋話高普係有錢先勁

講真今年傷到咁都仲同分榜首
利狗真係算係咁

社區盾嬴到利呀ma

好彩9成青訓都唔失禮

我呀！左腳踢右翼根本就係利記第一個咁做ge人，肥賓真係利記戰術改革先驅，沙拿遲我10年先咁做，雖然我無沙拿咁快

我記得有條友係咁話咩net spend少 係因為羅渣士留低比佢既人好 賣到好價 跟住又話買唔洗錢 點解要淨計net spend 又係d唔熟利記既人講利記既事 仲要成隻癲狗咁

肥賓打防反
中間果兩個用屈機爆發力直接面對龍
要串連就沙比開始=>邊路破局

費托做串連已經係報廢期(車同馬會)果時
者係無左爆發力就先回後畀波

有屈機爆發力
無人會搵黎串連
突破直接面對龍仲大威脅

無人識我老麥

留名

加埋係羅渣士開始
利禁區先開始多人支援

肥賓果期
人地禁區自己友得兩三個負擔傳送包抄

格連莊臣
翼扮打閘
基維爾過左食用期

迪奧夫條撚樣

3點點睇

你超過10年啦

我都記得
話高普係靠vvd 自動波先贏
咩2工兵廢乜乜柒柒
捧撚到隻阿迪達上天

老母竟然有遠射

古代人

利亞男真心勁

條友話自己去教波添

MON POST 狗

我今朝都有睇

以前打防反、快速反擊，點同呢家主攻
你唔講以前靠1-2個人，然後1-2個攻勢就可以一劍封喉？

高普未黎之前 古天奴唔係唔勁 但只係偶有佳作 係高普手佢先進化 呢d位完全miss哂

本身唔洗同分

費托個陣前面真係打佢一個
其他前鋒都係廢既
好似高治都岩岩走左

//我地執到個後防 但前面係入唔到波 呢樣真係嘔血 達教進攻真係差 前面無個可以一個扭完起到腳既前鋒/翼鋒//

佢講到尾都係想自己前面自動波

咪係 唔洗返工咩 仲要咁凍

兒子而家究竟值幾錢 勁到癲

熱狗已經打哂雙曼車阿愛

好似琴晚kane射近柱掛網個球，哩幾代前鋒應該得王子蘇7射到

共事過1季
鬼咩，最勁嗰嗰古治比人扔咗去中場

記得第一場輸俾愛狗0:1
個個笑9摩佬捧到拖肥上天

可單換麥包皮

1億

對熱不容有失

足總想逼害整到英超刺激啲都冇計

新界牛
乜位都要打

一億唔過份

仲有leeds av 我地 李城未打 佢地打哂都仲係榜首先講爭冠喇

我地差熱 獌未打 其他果d打哂

最接近嗰嗰都要數到大師兄

但牛牛打右中場都好勁

咁又唔好咁講
古狗渣土時期已經高過偶有佳作呢個level

下個周中對熱 真係好撚關鍵

利迷那來的自信

但費托有全盛隊長g喎

屌你打熱咁精彩嘅戲碼放周中四點

臨掛靴返荷甲都可以平均2場1球，拎埋神射手，為飛燕諾事隔18年重奪荷甲冠軍

利記辜負咗佢

牌面計熱傷kane son是但一個已經無晒創造力
呢一刻我唔睇好佢地可以走到最後

放邊日4點你做假利架喇

未來10場聯賽我哋就要對2次熱，daddy冠軍了

（av同leeds 已經去咗下半版啦）

使唔使計埋班尼斯

浪費咗佢射術，佢踢綿龍個位應該勁到癲

做假利先大炒
決定做多次假利

咪係 點睇都車仔奪冠大熱喇
熱刺唔睇好

點會係車
一撚定係鏝

謝老4

但daddy偷雞入到你1球就可以守撚到你仆街

So7 係近10年利個人表現第一走唔甩啦
講緊最接近嘅水貨17/18 嗰季都差半班
數據上一樣咁勁不過so7明顯carry成個中前場
射門助攻防守串聯全部做晒

唔淨係利
近十年單季最接近美朗兩個全盛球王嘅應該都係13/14嘅so7真世三

但唔係打高位壓迫囉

咁又唔係咁講 呢場我會做真利

呢幾場睇，摩佬防反work係因為前面兩個屈機入到波
無左kane son佢地根本無入球板斧
唔通仲靠bale咩

當年G8 + F9兩個打晒成條前線

點睇都係獌，12碼多撚到，唔入都比你射到入
出界都話唔出

車 成季淨係輸得一場 就係打少個輸比我地 其他好多都大炒 屈到 仲要冇傷兵

時代唔同太多如果
可能費托係哩個年代會打翼位內切成個包皮咁真係無人知

so7個季最撚勁係季中史獨傷個期
一個人撐起晒成條攻擊線
完全顯示出乜野係leadership

真 中間應該會傷下停下

完場雞吹埋都可以再入12碼

你認真定點
多十二碼都無用
計人腳戰術輸9晒

鏝一癲起上黎黎個18連勝都得啦

俾高普教起碼變利雲個level

其實完場雞個場個12碼真係無問題wor
西布朗同岩岩西咸個場就真係黑

入球能力大清=綿龍

咁古治以前已經係打迫搶連接，性質類似，有可比性嘅

所以不如思考青年期費托如果係高普手下會點既可能性

綿龍係呢兩季腳風麻麻姐
之前佢入球率唔錯架

廢綿龍射術唔係大清個皮

戰術係差，但佢真係靠黑，黑到上第5

俾盡咪第四第五
望冠軍唔好望住獌啦

特登引你屌唔理佢

沙比分波比兩邊
古仔cup大位可傳可射
減輕謝老4 負擔

Maxi都係打控球
用古仔啦

大清唔傷應該有kane級數

今季利都輸幾多12碼咁

好彩尋日果球尋冤得雪

條友串到

斬比robbo果下靚到岩岩到落隻腳
之前啲比波 高難度啲啲都會傳失

仲有一下右邊爆底一cup再拖

對拖肥對白禮俾人rob左4分

史獨跑得快啲

13/14果年絕對係世二 甚至世一水準

邊忽有

其實點會無問題，吹得完場雞就賽事完結，一切作結㗎啦，咁不如重睇最後10分鐘有無問題重賽吧啦

鏝只要一日攞唔到歐冠，一日都會分心，咁其他隊英超先有機會，如果佢哋唔稀罕歐冠，短期內都好少有隊可以同佢地鬥

笑到仆街

會變廢柴

大清全盛勁過文尼喎

13/14 so7 係我心目中係最撚勁既球員

彈出彈入 又凍返ted 個acc

Bobby太無私
有機會都會諗文沙先
走位 / 搶點 比哂佢地唔重疊

比拿美？

咁不如jelly踢左中算啦，可cup可落底，又有長傳 2邊2隻跑9

利亞男

係疤頭兩三季都有得爭

屌摩傳說

其他隊鬼會俾返個12碼你咩
唔黑走啲入波都還神啦

計，做到翼嘅功能，由其文尼
唔似曼聯個幾件

大位射波呢？

一係打352

So7. Torres
Gerrerd
Jelly xabi 小馬哥 taa
Agger hipper vvd

呢個陣應該係最攻守平衡

珍藏相

馬貼係唔係比人低估左

SO9 + 廢托 + 謝隊一定好勁

Matip好似好過agger

仲有尼哥

亨利

換到血先講

羅比堅尼應該要比多D時間佢

打得唔差, 但佢就真係入波少

你講既野唔合理wor
球證夠鐘就要吹完場雞
但完場之前個生波出現左問題就要var架啦
咁睇返var真係手球都要判返12碼架啦
憑咩話事件發生係90+就唔應該處理先

古人真係勁d
大清勁極都唔會勁得過文尼啦屌

1516蘇七其實仲勁

咪係，車仔對李城嗰腳踢得仲應啦，亦因為咁失控球權，但睇都廢事睇
白禮頓嗰下本身都控到錯哂方向反而即睇

巴神係咪湊人數

咁單計finishing大清又真係好過同穩陣D

好感動 兩分幾鐘si senor
我明

夠鐘就要吹完場雞
通常有咩事都係吹雞前解決
Var又會咁好心完場都幫你吹返嘅

係幾正
睇到明啲球感都返左嚟唔少

吹左完場雞唔處理前一個死球既爭議，咁先係有問題
因為個隊係獌先咁多人話黑姐
俾著其他隊其實真係無咩爭議
如果利咁樣無左個12碼我實屌撚到上天花板

有球比三個圍 都突破到再比屌宗 只係屌宗接唔到

你on9

居然小左查理呀當

因為個爭議點係var對獌就會幫手吹啱/錯都變啱
其他隊特別多不利/視而不見囉

唔係講緊件事本身啱唔啱
係件事本身var應該做嘅，
獌var就會幫手做
其他隊就會唔做

睇下佢果句既負評數

g8告別賽果場勁加
入完第2粒比兇

g8告別賽最癲係kelly加 烏龍茶守到王子so7

崩牙佬不了

其實點解文尼果下唔照吹12碼 啲球證都係盲架啦 屈鳩佢條腳毛踢跌coady嘛
最多賽後話依足球例辦事 不評論個別事件

原來係季前改咗例
//英超早前改例，只要主球證仍在場上，即使完場後仍可改判//
獌又贏

不過明明補時5分鐘，白禮頓追和係94:28，95:xx重新開波，然後又比多個攻勢又比角球，最終係96:xx手球

應該重新開波無耐夠鐘吹得完場雞，係要補到射入為止，所以都係黑

有班人又偷偷地反軒

條中堅線j死

彈出彈入 打我丫笨

唔係，但艾加一樣有頭鎚會引球出擊，仲有埋重炮

踢埋19號要等到27號晚先有波睇了

證明利迷真係好鍾意王子囉

又過單身聖誕

有無原圖

算啦
最緊要向好果方面發展

第一下球證睇， 電光火石間有錯係理解
但睇var果時就唔該醒少少

Matip每次入波都好激動

完全冇印象個coady幾時踢過利

入既機會少呀嘛
神軒都係咁

成個禮拜響屋企發霉

疫情過千
到時聖誕封城

在家陪比狗

其實佢仲勁過美斯，世二都得
佢入波少過美斯只係因為佢1on1都仲會橫傳比對友空龍，250同大師兄入得多都係因為呢啲波，無邊個前鋒會咁做

佢衰在名聲差，所以咩獎都無

呢隊乜柒都冇贏過
好可惜

全盛期概費托真係佢帶到波入禁區就可以慶祝定
射親都有
佢同so7比都仲要諗諗
水貨雖然數據贏晒
不過感覺都係差d

做牛油狗

青年軍咋，上唔到我地一隊

其實好on9 果下跟本就唔應該吹停 你吹停就一係俾12m 一係俾黃牌coady
你都有var架啦 咁點解唔俾個波去埋之後再係背後睇返var
同埋要紅/12m先可以var 咁如果個球係插水咁係咪又唔可以補張黃牌？

踢過一場

F9 係背對龍門
都可以拗腰射爆你

個季明明sas係互相助攻
d人成日講到淨係蘇7俾波大清入咁
係曼德拉效應定點

有無利子玩fm
希望之星係jones

繼續讚，等睇你地讚沙拿啲留言打J

f9同so7處理單刀/1打1，興祝定都得

依條垃圾仔 冇咩好J

助攻方法唔同，蘇7係喂到埋口 係250先咁敗家
其餘人比蘇7都佢仲要扭下先射到

射術係t9好d 但s7傳送直線罰球單打助攻隊友加乘都強 可以話係樣樣勁

馬貼其實波底幾好
以前都踢過下防中 最記得佢啱啱嚟嗰陣放長傳準過晒班中場
同埋有一排vvd低潮 佢都step up到carry防線

題外話
唔知點解成日覺得佢好老 但其實佢仲後生過vvd

我又覺得唔可以下下都話單計呢樣嗰樣，單計神奇飛撲Dudek或者米仔都有機會勁過AB

其實史獨同蘇7個季都各自carry過隊波一段時間
當然大清無蘇7串連咁叻
但季初靠佢一個都幫利起碼執左10分
到大清傷就輪到蘇七發威
由中場打到前鋒
d波餵到250嘴邊食
記得贏熱狗5－0場波屈到痴線
下半季sas兩個全勤先做到11連勝
唔係既話應該尖到冇得尖

水貨講做波遠射死球唔及s7
f9個期隊友差而家咁多 有加分

Jones PA算係好高
Elliott都係

上面講入球能力呀嘛

其實用大清/廢托同mane都好難直接整體去比較
個人打法唔同
位置唔同

Matip間唔時推波個下應該利全部中堅入面僅次於懦夫

懦夫插花全隊第一添

我以為佢三十幾

都係既，你話利時期邊個勁d真係好難比較
畢竟大清太多傷全盛期較短

打熱刺果場盧殘軒順到果場軒mvp水準

大清真係可惜，佢重傷之後有排出佢見佢啲傳波直線都有啲功夫仔有啲諗頭，唔單純係射手，健健康康就好

尋晚神軒上半場好似成日企得仲前過老母同jones

一季三分一時間受傷都入廿幾球

上半場最後係宗

蘇7停賽咪又係史獨carry

Killher 》Good morning

鐘仔今季應該都係正式做主力

費托個種cls
好難有另一個俾到我呢種安心感
So7 係唔知點解扭下扭下就入到去射入

走狗又拉8個

唔係主力 都做到唔錯後備了 跟軒泰學下野 有機會常規入國家隊

過人技術蘇七好d
但射術費托好d 佢每次拎波都可以令你好興奮
沙拿拎波只係預左佢會射失

唔係佢上年個頭都唔會開得咁靚，免簽後備龍夠用啦

係自己學校都拉

自己學校報驚添啦

費托全盛時期埋門係世一
當年佢公認世三
同牙朗 小花拍埋都可以比較
沙拿完全比唔上
蘇七整體技術就費托之上

又係黃色金髮

早安sir deserve better

我話王子勁過so9都俾人在負皮

so9年代有3s輪住入波，但王子年代得王子一個打前，古治俾賓賓勞改打翼，其他中場都係間唔中入一粒，入波主要都係8+9。

費托係變速硬爆，話過你就過你。

今日放假

班石q全部都係前狗

不過唔知最頂頭係石q定學校admin要求報驚

班石q狗幾落力同黑驚合作

自然醒

Me too

其實高層就算有黃都無用 只要有一個藍/紅 佢話要報狗都阻唔到

根本就滲透哂啦
最叻就玩滲透

當年既牙朗小花都未變完全體

係 12點幾自然醒

超出預期啦，佢加盟時應該唔會expect自己有得踢十幾場掛

可以告咩先

非法集結都夠啦

今日有咩做

屌。。。
充滿回憶既一張相

打機同執下屋

再見晚安蛇

尋日第一球俾早安應該入撚咗
成個賽果可能會唔同

e排有咩game玩
watch dog 3多bug到早排先爆到機

哎，日日都係sad嘢

38山雨欲來風滿樓

• 10m

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

Cyberpunk 啦

我玩返對馬戰鬼咋 買左之後電視壞左無打到

以後叫佢殺她死

對馬堅高質，好耐無試過追住game嚟玩

係好難得一隻由頭到尾玩落都感受到誠意嘅佳作
未必係最好，但至少好enjoy

日日追住蒙古狗嚟殺，爽呀
香港人玩呢隻應該會幾有感受

畢業禮喺學校非法集結

我係對馬人呀hi

萬能key黎

this is hongkong

講嘢大聲，
令人情緒不安

以前芥蘭強有態好撚勁
一個人自己踢曬成條右路
著火嗰幾場進攻直情勁過jelly 話過你就過
最記得對曼城 佢好似食左春藥咁

好悶

I can face all hkers

你講蘇7停賽嗰段時間我記得
我無話大清唔勁喎，我只係講緊蘇7有幾無私姐，對比美c

記得有一年傻西+agger+龜頭+芥蘭勁穩陣失好小波
嗰陣傻西又係差唔多一個打晒左路
但前面死晒火變晒柱男唔識入波

你係咪想講對比牙朗
美C出名無私架wor

美斯會唔會好似蘇7咁喂到埋口先，助攻多唔代表啲咩嘅，正如大清好多助攻好大程度係因為蘇7自己一個搞定，刷數據
呢家美斯位置後左多助攻係正常，但蘇7係企最前喎

利申，覺得c朗勁過美斯

近20年歐聯參賽次數
曼聯: 17次 (1次冠軍, 2次亞軍)
阿記: 16次 (1次亞軍)
車仔: 16次 (1次冠軍, 1次亞軍)
利記: 13次 (2次冠軍, 2次亞軍)
曼城: 10次
熱刺: 5次 (1次亞軍)

睇多d巴塞啦
全盛小花d助攻接應個個舒服到癲
蘇七去到都直接受惠
同埋SAS時期蘇七唔係企最前wor

8個非法集結

其中3個學生加多條國安法「煽動、協助、教唆、以金錢或其他財物資助他人分裂國家」罪

熱都好過鏝

3個前場互換 無分最唔最前

黑咗四分

所以話歐聯真係好難贏

未拎到英超之前我都係想拎歐聯多過拎英超

咁熱都被黑左2分既

哥狗成日打淘汰賽先玩試陣

But taa still better than 有態的芥蘭強
吾同卡士

笑死 邊到copy

唔計近2年嘅話，李城都好過鏝

車po

佢前面有古治，點攻都無問題啦
唔係佢邊返得切

啊強係會自己爆入去射埋 好撚屈架
仲有遠射
完全同jelly taa唔同踢法

呢d賽前擺出黎既陣都拎出黎做乜9

咪on9
08年既牙朗勁過哂佢之後咁多季
美斯就10都已經拎金球

高汁

係 希望今年16強唔好抽中馬體

呢隊野癲架今年 聯賽不敗、10場先失得2球 加埋so7坐陣

獌朗勁過鍠朗我真係第一次聽人咁講

一定有分
13/14 就算full team
對面攻力勁嘅話
So7 會拉後打左中
幫質素高守左路
比大清一個正前

當年戰術分析

Suarez was asked to track back far more than he would have preferred, almost as a left-sided midfielder at times, because Liverpool had by then dropped their own defensive line far deeper than earlier on in the season as a result of the personnel shuffle at the back.

TAA係咪成世都著66

等軒退休著14

對GJ最深印象係呢球
俾人踢爆頭都唔理 搏晒老命撞入個波絕殺史篤城

如果芥蘭強果陣有啲再穩陣啲既中堅包佢位，佢真係無撚敵，佢傳中未必有jelly咁好，但遠射，同一人硬爆係勁，有球對車仔，推過a高再衝入禁區左腳入埋，真係好瀟灑

馬貼右腳
Agger 左腳
馬貼一係換希比亞

馬貼唔夠希比亞咁壓到場

巴神條撚樣喺度大煞風景

進攻死球屈高
又可以推上中場遠射
防守又可以包炒/打offside trap

Mark Gonzales

Face hkers or Chinese

Johnson 雙左腳都唔差

仲有連拿
應該係2011年

芥蘭左右腳都唔差
可cup左位射傳
或分去中間比謝老4遠射

強如高普都無可能一季執得好

轉8號？

唔得 謝4指定左

唔係打中場就唔好著8

唔啱音但幾好笑

的確係
達蛇初期肯逼搶真係有起色
但而家一年就快到
都未有套常用戰術去run
真係失望

佢防守同放題無分別
大家記得佢有好幾場係好勁
但係其餘時候吹大左好多

唔買攻中又唔用奧燒
除左識踢防反燒味，好似唔識主攻咁

馬貼又無咩可能勁過希比亞喎

哥狗咁撚有錢，本身基礎咁好都要執一季先去到100分

係咪搵我？

賴恩巴布都冇人講 好打有限

成日都有呢啲強陣 ff
反而想睇下最廢陣有咩人入選
Eg 鳩折司機 保臣

水貨基

啲後備就唔好計 正選 屌卡 屌魔 一定有份

TAA 防守都唔太好
講防守應該用芬倫
但芬倫進攻麻麻

爛牙佬 糟糕爾
尼哥算唔算

神話

祖雲奴域
馬高域

咁嗰陣成隊都係咁海鮮架啦
你睇返以前 由中場開始已經性感到痴線

糟糕正選? 好似出得唔多
唐0 巴神 呢啲先係經典

起碼出過
真廢係馬高域呢啲

李亞男，叉腰，禾路連，

巴神真係終極撚樣
買佢返嚟救火變咗自己放火

祖高爾，阿古蘭尼，杜辛拿，祖雲奴域，迪奧夫

唐0，成季可以0助攻，0入球

但謝拉特好似同佢相處得唔錯 巴神前排先ig story提起謝隊

下，無可能差過司機同保臣囉
呢2個極品嚟

其他當年佢係咪真係差到咁

有無人記得 紐尼沙軒

禾路連免費，人工又唔係高，唔好咁高要求

果時佢黎有j過

會打中場既利物浦

原來比你燈死

屌，你班撚樣又喺度J黑暗時期

係我錯

終於夠鐘收工 屌...

未呀dllm

右閘著2號囉

起碼下手接8號都無咁大壓力 因為上手太柒

阿狗好似話利最黑暗都未試過排15
又好似係
唔記得學神時期打左11周排第幾
應該無咁低

唔好揾我地同佢地比啦，佢地直情係末日

不過學神時期再差
都仲有黃紙同謝四兩大球星
阿個班

呢啲女娶得過

比學神揸住德甲法甲神射 英超助攻王
一定唔會差過而家阿狗

最小唔係勝利球迷

我都係
我15年先入利
搞到我唔識應佢

問佢有無男朋友

j歷史

姐係阿e+咁既成績同打法 有冇人迷阿

冇
但佢就快去英國讀書

有冇ching 同小妹一樣
因為學神
所以先迷利

我都諗唔明達蛇點解咁差
但佢明明入左個加比爾同party睇落係岩用

1001